黑人球員黎講 普巴算唔算最有星味

好撚型棍

lukaku球場諧星

唔明點解啲球星咁撚mk 戴成抽鍊喺條頸度

最大陣柒味就真

個個力架都係咁撚樣㗎啦

普巴黑人黎講的確幾撚型

YAYA

柒

Youtuber

米高佐敦先係

猩球崛起

杜奧巴先係

黑人係鐘意咁

Kg

驚太黑睇佢唔到

玩具班黑鬼有星味好多

戴慣咗

謝雲奴先最有星味

真心型過普巴